急!!!聽日英文口試，但咩都唔識，點算好？

如題
有生字溫，但溫極到溫唔入腦

No worries la inglis anal no need study

無用㗎，唔係一日温到嘅野黎。

Say u know 777 is fine